無可否認 今次簽貿易協定 特朗普輸得好肉酸

美國重視到要52 個官員到場 相反中國搵4 個蛋散名都up唔出 簽完就算 仲要成個中國無咩點討論 成件事都似特朗普等錢用 求習大大開恩咁

唉 睇黎超美趕美 呢兩年來都完成

係

認同，成班係出面仲打曬飛機咁根本一直以黎美國既損失就好撚大加關稅，人地咪唔撚出口比你囉，咁簡單

玩撚到特朗普傻下傻下 習大大雖然無咩學歷 但政治威力唔會低過毛澤東同鄧小平

又話咩喪權辱國 笑撚左 中國咁撚大 咁撚多錢 怕鳩你美國佬

點解美國佬要玩咁耐，係因為怕簽完就股災，而家吊下吊上，chok 上去。睇下頂得幾耐，到時兩邊不是人

你啲邏輯搞錯曬，美國係民主社會，黎緊又大選，簽貿易協議梗係要煲大佢作為特朗普連任既政績籌碼
相反支那覺得自己羞家，家醜不出外傳，咪派好少人同埋封鎖消息

急不及待等口交部同CCTVB公佈中國成最大贏家

你真係唔識架wor

ching做乜咁認真

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

全世界應該得支那人同樓主覺得trump係輸

我真係覺得似美國佬輸多d 成日擺出一副無所謂既樣

Sorry...得連登圍爐既傻鳩先盲撐侵侵

善用起底功能

唔好意思，見到中國咁撚多錢嗰句大笑撚咗

邊個著緊d 好明顯啦 只係cc台用黎打飛機 以家割地罰錢？ 咩喪權辱國 笑撚死 睇下個內容 根本係互惠互利 而且中國根本唔會care 你美國點玩野 只係美國狗要錢

美國佬係有料就唔會連伊朗都粒衰過世清

係 我唔講利益上輸贏 係姿態上 中國都輕勝啦

講緊特朗普定cc台班傻鳩

軍事中國都超越左佢啦

證明你都係傻鳩

中國或成最大贏家

臭閪蚑那賤蛆
關稅撒銷咗未

cc台上年吹到中國會滅國

如果支那係贏就大鑼大鼓公怖啦
而唔洗封鎖晒消息 連支那人都唔知簽左咩

習主席=宇清
川普=世清

佢唔做傻鳩就搵唔到存在感架喇

呢個真係笑撚死我

咁港父呢

面對下現實啦變態佬

華春瑩

淨係強逼美資進入中國金融市場已經輸到仆街

足絲雞收嗲啦趕走何仔

武統台灣又要話睇美國面 算鳩數啦支那

維尼唔係英國留學架咩

逼死左何仔 以家係高登變左傻仔

你都係

成日開廢post block撚咗你算了

佢日日係cc台做小丑娛賓

佢收錢做嘢

出52個官員黎笑9你姐

岩
傻仔侵就好似sale佬咁求我地強國買佢地d野

好可憐
個幾萬億散紙就要成個美國國會咁多人黎開心

強國好似有錢佬派糧食比班窮鬼黎搶食

勁能過葉問 4 v 52

你真係唔識過喎

新功能幾好用

靚仔，同我玩嘢？

無知 好可悲

你最撚醒

算啦，有啲人單細胞生物，佢地人生咁樣先最撚可悲

我地就笑撚住咁開香檳慶祝虫國打出精彩一仗
簡直可以媲美一班強國運動員第一次參加 NFL 就嬴 super bowl 一樣呀

我最憎佢呢種人 吹都大曬 打飛機既傻仔

好撚多五毛

樓上亂屈毛搞分化 似真五毛

我block 左佢

要你中国班蛋散企係度成粒鐘睇住侵點樣一個一個讚自己人
全世界直播住讚完自己人再點樣屌鳩你支那屌足十幾分鐘,侵屌完仲要你4條蛋散都要跟住一齊拍手果下已經夠落你面

你幻想力幾豐富 我就客觀陳述 你就加自己既諗法落去

4條蛋散出嚟坐下就晒左52個美國官員嘅時間

係 名都up唔出 習大大係屋企屌老婆廢時理 太濕碎

中國攞晒彩班美國迷仲打j

中國人唔會吹虛自己 相反美國仔

咁中國傳統思想係推崇謙虛 你睇我就知

你唔好同啲假膠認真啦ching

點睇到呀

葉子楣亦都好賢良淑德，陳百祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖！

閣下現正流覽連登，認真便輸了

咪25。。

你又知樓豬唔係支那人？